根本年青人無撚用 都係等中央出手好過

上次年青人大好形勢下都被羅馬反CUP而中央上次輸左比克盧日(正常)，但中央見年青人失分一定無退路，下場要誅殺羅馬先有機會出線
形勢如下
排名 球隊名 分 賽 勝 平 負
1 克盧日 3 1 1 0 0
2 羅馬 3 1 1 0 0
3 年青人 0 1 0 0 1
4 索菲亞中央陸軍 0 1 0 0 1

跪求中央出手誅殺羅馬

等咗好耐樓主講羅馬

收......今次又幾撚高質

今晚我地食米！

我只信中央

食塞米(嗆死

年青人=垃圾

係

中央最後肯定稱霸世界

你關心今晚啦，仲諗年青人

樓主手下留情 米蘭龍門都無呀

晴哥哥🥺

羅馬

山妹食撚屎

家陣唔係4點 所以你呢張係改圖

渠底時間快我地幾個鐘，你7左

唉

今晚

0-0